海寧市紀檢組長跳樓

CCP真係恐怖組織黎😱😱😱

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

好顛

應該知道維尼d清洗手段 唔死唔得

我諗到共產黨打到黎個潮文

知太多野就要死

應該係抑鬱症

拋落樓定跳樓呀

死1個 保住全家出國

被跳樓

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

三樓走廊..... 祝佢好運

係咪清算緊江派

咁撚邪惡既政權會有人真心擁護

海寧, 金庸家鄉喎

又被抑鬱症

中央軍委委員都要被自殺啦，呢啲地方官算老幾

死link

3樓未必跌得死，終身殘廢有排受

old news

幾時到葉虎

期待🤗